今時今日仲見人用濕鳩joox聽歌唔該同佢割蓆

首先用大陸野已經夠on9
其次r埋曬啲乜鳩分享攞vip就仲on9
如果課埋金就最撚on9

利申：kkbox忠實打手

joox打手又負皮，又駁唔到

夠竟有乜聽歌app好用

用乜都好，都絕對唔撚係用joox

Joox係支那無錯 但佢比其他既公司更撐香港本地音樂
不過都係唔用

Spotify無咗歌詞真係輸好多
joox直頭懶得提，垃圾

浄係叫人唔好用⋯又冇推介⋯

你咁樣同特衰政府有乜分別？

咁你有排割都得

Kkbox 本地？

kkbox，spotify，moov，apple music乜都得啦
聽歌app咁多選擇點解一定要joox？除非你係嗰啲唔肯俾錢交月費聽歌既人

其實我係唔聽歌㗎

第一個有正版願榮光歸香港既聽歌app

Ex 用Joox
利申 Spotify用家

kkbox咁黃唔係唔撐呀嘛

apple music 咪有live 歌詞囉

kkbox 好似台灣

成個app store得joox?
spotify、apple music同kkbox咁出名都唔識

無分你我，無分港台

自自豪用左好多年

kkbox轉咗會去apple music

白金會員lm